skysports : 皇馬祖記接近達協議 C.朗轉會將會突破

最近幾天，有關C.朗拿度轉會祖記並沒有取得太大的進展，而據最新消息，C.朗拿度轉會有望在未來48小時內取得重大突破。

據《天空體育》從消息源處得到的報導，祖記簽C.朗拿度已經接近和皇馬達成協議，未來48小時內，這筆交易將取得突破性的進展，皇馬即將對祖記的報價做出決定。

祖記希望用1億歐元簽下這位葡萄牙前鋒，C.朗拿度可能會在今年夏天離開效力了9年的皇馬，他為皇馬攻入了450個入球，是球隊的歷史射手王，他幫助皇馬贏得了2個西甲冠軍、2個西班牙盃冠軍和4次歐冠盃冠軍。

此外，據著名轉會專家迪馬斯奧報導，本週將是C.朗拿度轉會祖記的關鍵一週，文迪斯已經向祖記承諾，皇馬主席佩雷斯將會同意C.朗拿度離隊加盟祖記。

屌 好踢唔踢踢意假
又係既
英超西甲都證明左自己
仲有邊到好去
唔通學尼馬咁做山寨王咩

清講野筆鋒一轉
轉個360度

玩完意甲就轉去德甲

意甲祖記斬係山寨王

德甲唔會出天價買人啦
最有錢既拜仁寧願起德甲拆啲對手骨好過啦

慈善球王去振興意假

皇下季仲唔食雞胸